成日出街俾人望

唔知典解 成日出街都會俾人望
係望到實嗰隻 男女都望
有冇巴絲同我一樣

未見過咁樣衰嘅毒撚咪望吓

我都係

你唔望人點知人望你呀

我望住啲人望實我

毒撚係多野諗

:啤咩呀啤？
:你唔啤我又點知我啤你呀？

:未撚驚過 咪睇邊個縮先囉